我係P牌，依家問你割唔割席

唔割，no such thing is called free lunch